POLY A CORE大伏！

唔好去poly a core
0820am
東海商業中心
有防暴圍晒
200-300人圍晒殺出黎。
捉左約50人
博物館殺出尼
唔好問我點知